咁多位和理非唔該入來

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

p

泛民不了

一直都咁，但係就係成日討論唔出下一步

又block一隻五毛

唔好再做打J撚 恥笑撚

Twitter 要人 大家做多步啦

心動不如行動
下次遊行就算冇不反都要出

念力抗爭
留名睇人入嚟多多借口然後話樓主分化

佢哋會叫你自己諗